原來瑪麗蓮夢露智商高過愛因斯坦

Marilyn: 168
Albert: 160

咪又係畀大老細屌

咁樓主幾多

有用咩

你唔諗起我哋焗腸有幾多